有冇練過混聲既巴絲入黎討論下

想問如果依加由低至高音
係會好似自動轉左假音咁
係咪正常

本身唱到C4/D4就好難上(除非用喉嚨/嗌)
依加大約去到呢個位 再上佢自動轉左假音咁
唔使我好有意識咁轉假音

同埋可以點先練到似返真音少少

聲帶閉合力唔夠

我既理解都係聲帶變鬆左先變左假音
係咪練果d Nay音
練返d閉合就得

跟老師學啦王熙銳